Exynos 2100 vs Snapdragon 888 vs Kirin 9000 vs A14 GAME Test

Exynos 2100 vs Snapdragon 888 vs Kirin 9000 vs A14 Epic Genshin Impact Test of 2021 Flagship Phones

S21 Ultra Exynos 2100 vs Snapdragon 888 Genshin Impact Gaming Test Comparison

原神？

點解啲人咁鍾意拎垃圾optimiaztion嘅原神嚟測效能
2021年嘅遊戲仲只係主力食單核
an機同iPhone畫質同resolution都有差距
an機一律鎖720p，iPhone就675p～800p
an機開最高畫質都低iPhone一階

好心啲人用返啲單機game嚟測啦，包括上圖公開兩個os唔同畫質嘅geekerwan都係鍾意用原神測懷疑收咗廣告費

希望之後轉其他game嚟測

其實有咩好比
每個app對唔同os都有唔同嘅優化程度

就算跑分嗰啲都會有咁嘅情況

自己用得開心咪算

無 得閒無聊咪玩下測試

手機仲有單機驚？
連 Gameloft 都無再出新驚

想當年Ea都出隻dead space手機版
依家予了

驚界癌細胞，手機驚
一切抽蛋，課金買實力嘅手遊驚，都是垃圾，癌細胞